### 【禁闻】7月7日退党精选
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月08日讯】大陆民众说在过去的政治运动中被整，改革开放的红利又被中共拿走。他们声明退出中共组织。
 </p>
 <p>
  河北唐山的胜凤说：小时候因为家庭成分高受欺负，在学校被大孩子欺负了回家后也不敢跟家人说。现在的党员没有人真信共产主义，都是一帮投机分子，贪污腐败遍地。我声明退出曾加入过的邪党及其附属组织共青团少先队，做一个清清白白的人，迎接美好未来。
 </p>
 <p>
  四川的何运城，何蓉说共产党以骗起家，改革开放真正得好处的是它们，有了钱，四处作恶，再往后，一定灭亡！ 每个中国人都在被奴役！今天特借贵网声明退出中共的一切组织！
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102617521.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102617521.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102617521.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/07/a102617521.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

